決定今日開始曼城每場波都跟10蚊燈死佢

真飛

0比1

樓主真係咁撚燈

燈死佢啦樓主
買左10蚊客其他

睇黎下次要買埋和

屌你老母

收錢

4毫子

精算大師

第一次贏錢都唔覺得開心

贏多10次夠加大

精算

岀水未

唔係4毫子唔通係4蚊?

下星期 曼城主勝